資深甘草藝人岳華加國離世 終年76歲

R.I.P.

資深實力派甘草演員岳華傳出在加拿大時間昨天不幸離世的消息，終年76歲。據加拿大的電台人士指，當時岳華太太恬妮及女兒Faye均陪伴在側。而好友張之珏亦向東網證實岳華逝世。

張之珏指消息是恬妮透過短訊告知張之珏妹妹張寶之，二人得知後亦非常傷心，張之珏亦已向岳華女兒表達悼念之情。張續指與岳華相識超過30年，對上一次見面已是半年前。他又大讚岳華為人低調，早年生病時唔想見人，但仍會相約他及其妹到酒店見面，每年又會邀約食大閘蟹等。

而另一好友林建明亦指昨晚收到消息，她說：「尋晚十點到收到朋友消息，話岳華啱啱喺溫哥華去世，入咗醫院只係兩日，恬妮唔想人打擾佢，估計多數係癌症，因為朋友8月時見到佢瘦得好厲害。」

來源 source:

+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
岳華變甘草

咁撚愛國走去拎加拿大護照
四年前d反佔領言論一世都記得

近排重播既情越海岸線仲有佢

抵啦屌你老母

講到咁愛港死都返加拿大

醫療平呀嘛

垃圾成日拍埋d奸角 害撚死男女主角

咁撚快死，屌你老母！

拖多幾年，折磨下佢啦"

愛國加拿大人

咁愛國
下世繼續做支那人

其實條廢老靠咩搵食
做戲連講句野都冇氣

最鍾意要求其他人愛國愛港既人，永遠都係外國人

鐵筆食神鍾國柱

落去繼續支持反佔中

咁愛國點解唔死喺支那呀廢老
仲記得條仆街話美帝最唔民主嘅邪惡軸心

抵死

咁撚遲死？

好想知折磨左幾耐先死

食老本囉，同起溫哥華有樣做

無左陳鴻烈 無埋岳華

獲毛主席親自接見

熱烈地彈琴熱烈地唱